[認人POST] 會員TY正請入黎

咪撚再打機睇FACEBOOK

屌你老母又遲到

打機咪撚睇fb啦
又遲到

屌你老母閪

咪撚再第一個死得唔得

真係屌你老母閪